小明捐過幾多人山窿

？

上上下下左左右右前前後後，六個

相反方向係出返嚟